覺得佢勁靚

女裝靚 男裝打扮都好靚 佢真係好靚
（fish331)

圖呢

自己搵la 懶得cap

你弱智真係唔係扮㗎喎

係咪ig黎

入到嚟

屌你真係咁靚嘅